27號唔圍垃會，但佢一過條法即全港開花，點睇？

老實講今時今日圍垃會好大機會慘敗，而我亦唔信圍垃會就阻到班仆街過條惡法。

如果佢個日一宣布通過，全港即開花，比外界知道呢條惡法搞到全香港人不滿，大家覺得如何？
咁撚中意攬炒，個日就打撚爆18區

認同
反對

和你開花

問心 大家想唔想香港獨立建國

我地抗爭要成功 首要改變返我地套mindset

開你老母咩過左仲出黎?
過唔過都唔會再有人出
有一慢人我都比多你
香港人 垃鳩圾

駁吾刀